有冇人睇開叢林的法則?

假唔假? 未睇過 睇開rm 打算搵金東炫果集睇

我覺得早幾年既好睇啲 2015年打後個啲都麻麻

佢以前係5-7個人 同一班人一直去曬成個trip 真係隔住個mon都feel到佢地好辛苦同埋好有感情 早期個啲睇到我好感動喊曬咁 但呢兩年個啲就睇到我訓著。。

最好睇都係起屋&捉野食&食野
有時望到都會流口水

樓上都係韓畜

Rickykim早期同族長嗌交 後尾兩個攬住喊 嗰幕好撚正

係阿diu 仲有率美讀信個度 同埋佢地見到屋企人啲vcr 個度喊到仆街

我本身唔中意食魚 但係夜晚睇佢地燒啲魚食 真係餓到仆街

好睇既記唔記得係第幾季第幾集？
想search來睇下

咁人在野 又乜撚野畜

睇過有幾集燒龍蝦 啖啖大肉 正到

我由第一集睇到依家！最憎果個死肥宅男，柳淡

同我一模一樣 最鍾意睇佢地捉魚
通常揀有捉魚既黎睇

記唔記得邊集 想睇返

頭三季都好好睇 我覺得其中最正係

我都好憎佢 好老屎忽 但族長好照顧啲笑星 所以係咁俾佢出演

我仲記得佢成日都想食野 仲要食好鳩多

你個名 咁熟既 家姐post?

YES

佢把聲先煩，自己講自己笑，少少野都哈哈哈，成鳩日遮住大半個畫面，見佢行幾步路都睇到驚佢心狀病死鬼左！